職工會登記局還有4092宗申請處理中，局方甚少登門確認地址。

【和你查新工會】職工會登記局還有4092宗申請處理中，局方甚少登門確認地址。

建制種公會
我地有無得知晒d地址幫手上門查？

推

雙面刃